冠狀disco #adore

點撚解可以咁高質
用上面近期興起既歌
完美反諷近期種種

大家要小心迷途牛牛

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好潛水

推

樓主唔好潛水

個高下仲未見
人呢